【文宣】文宣下一步應該打「信心危機」「香港已無執法機構」

如果仲係講緊「警黑合作」「執法不公」
姐係仲承認緊警犬「執法機構」既地位
有鑑於而家警犬既信任程度已經足夠地低
"鶳"都慢慢入屋
文宣係時候走前一步，打「信心危機」

口號好簡單︰「面對現實，香港已無執法機構」

咁樣先可以引導民意進一步剝奪警犬既合法性
陳浩天被襲後，表明不會報案
唔理佢係咪淨係識聲明好，起麻佢以身作則

請廣傳哩個諗法出去

推

Up

低成本高效抗爭！——檢舉有害facebook page

推

早就有其他巴打走前幾步

打贏克驚/藍屍/鄉黑=贏咗? 要贏, 係要玩信心危機

721 811 831 新屋嶺

push

PUSH

［警告］對話會只係統戰手段 唔破解假對話 我方必敗無疑

推到多D文宣睇到

同時不忘
五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

的確

點醒D淺黃
「面對現實，香港已無執法機構」
唔好再幻想

主打班淺黃

認同

credit返走前幾步既巴打

打贏克驚/藍屍/鄉黑=贏咗? 要贏, 係要玩信心危機

推……唔郁
希望下一步係目前政府已經無合法性
（港共受命於支共>支共唔還債>非承繼滿清
條約正本在臺灣>中華民國未亡）

呢個要推

我覺得呢啲其實心入面有個底，唔洗做出面

Hello冇圖
LM等文宣圖

一早已經冇認受性，出動神獸原因都係咁
係差在香港人幾時先肯面對現實，唔承認佢地，宣佈佢地係非法

係

而家做緊既只係將「香港已無執法機構」「香港法治真空」推向最大公約數既一步

下下幾步係「香港渴望獨立/自治重新建立法治」

咁樣就可以從政府手上搶到「法治」既代表性、話語權

過渡階段黎講：
777成日講法治，要搶左敵人常用既term，借力打力
「解散警隊，重建法治」呢類口號都可行

推！無錯，香港特區政府管治已失效。特首、司法機關已被中央、警方架空。我地需要解散警隊、重建法治。

文宣兄弟 我哋係時候超越警暴！

Push

Agger
pish

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

文宣出動

唔止咁，仲要宣傳立法機關已經失去運作能力-》令呢個政府失去統治正當性

我發現啲中間偏藍都buy今次一定要澈底調查popo｡會唔會推"喺獨立並深入調查popo之前，現實就係香港呢刻並沒有執法機構" 會變得更易入口?

支持

面對現實，香港已無可信任的執法機構

講得啱

唔夠徹底

沒有三權分立，只有警黑勾結。

沒有警察執法，只有武裝恐襲。

港府已全失公信力